c朗拿度職業生涯巔峰係歐聯三連冠， 美斯職業生涯巔峰係2019美洲國家盃

相信兩個踢完呢啲比賽贏左之後都開始走下坡.....
兩個都已經年過30，體力開始下降，踢唔到以前咁勁。
美斯我諗今年贏埋歐聯同2019美洲國家盃係巔峰嚟㗎啦。
兩個未必keep到四年後世界盃

美斯今年贏美洲國家杯可以直接登基！
暫時歐聯強對手走晒，已經望住個杯了

今年金球獎唔會畀第二個㗎啦。

c朗拿度同恩尼斯達都係34歲
試問仲可以踢多幾多場？

美斯咁樣高強度踢法，未必頂得到34歲

年年都咁講 佢2條友咪又係咁

c朗拿度明顯走下坡
美斯暫時未有走下坡頹勢
但相信今年攞埋2019美洲盃之後佢都冇乜嘢目標lu

歐聯三連冠, 歐國
牙朗都未有得登基
美斯贏美洲杯就可以直接登基

...

你都走晒下坡啦
低質咗好多

你都戇撚鳩嘅

呢d po真係睇撚到悶

佢打錯字
登基
登機

c朗唔算係走下坡啦，雖然入波少左，
但你留意下祖班人，成班好似係老人院出黎咁，
場場都攤慢黎踢，迫又唔迫，完全唔機動，
佢34歲仲迫得多過其他人 又點會夾到隊波

一日未拎世界珊去到50歲美斯都應該可以後備入場

拎美斯同C朗比
美斯拎到美洲盃? 無野呀ma

美斯癲峰會係下年拎拎加泰盃正式登基做加泰球王

美洲杯係垃圾

美洲杯對比歐國盃的確係垃圾
但係佢參加唔到歐國盃 有得攞美洲杯已經好好

一日未拎到世界盃美斯都會繼續踢

歐聯仲有皇者曼wo

得九個國家，仲有幾隊係魚腩，一次冠軍都未贏過好收檔啦

你講咩呀 美斯咪幫智利拎左美洲盃囉

係咪兩年一次點解我覺得好似好密咁嘅
c朗拿度拎完杯好似係好耐嘅事

冇規定，今年19年有，出年又話要同歐國杯舉行年份睇齊又搞多次，為左CAP水可以去到幾盡

唔知以為美欺拎撚左

問左巴西先
巴西好多年食白果，巴西志在必得

仲未計烏龜，利智，毒販，等欄路虎